請問ADMIN諗住幾時正視用FAKE NEWS帶風向嘅問題？

已經連續兩日有疑似三毛打手利用主流媒體曲解當事人意思嘅「新聞」走上嚟連登帶風向意圖誤導一眾會員
而且已經唔係第一次透過post fake news嚟屈人「認輸」
請問幾時先可以正視相關問題？
唔通下下都要靠正常巴絲喺事後出post澄清先得？

——————

[11月23號]美國大選新聞總匯

[11月24號]美國大選新聞總匯

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

《正視聽》GSA署長公開講明自己、家人、同事受到極大人身安全威脅，但依然拒絕承認拜登勝選

密切根州聯邦上訴法院批准選舉審查 , 將於星期三上午9點舉行聽證會

［慎防風向撚荼毒］美國大選真·FACT-CHECK posts整合

連仔 入嚟望下啦

連尼住選擇性執法
記得之前有幾個Po標題勁快被TAG左"來源有待核實"之類既野
而家呢d美媒fake news帶風向就唔TAG

全美都係咁
小小admin可以點做？

起碼唔撚好好似上面咁講選擇性執法先

推

FAKE NEWS 唔係言論自由?
你覺得係既咪報狗囉
不誠實使用電腦呀

你叫連仔del 咗依條版規佢囉

[置頂] LIHKG 常見問題

立法還立法
執法還執法

誤導post例子1：
突發！侵侵律師團隊同臭名遠播的律師 Sidney Powell 割蓆！

佢有得依條規例，當然有執法可能啦

唔係立嚟做乜呀？

例子2：
傻鳩侵粉：就算政府俾錢拜登準備就職，都唔代表侵侵輸左 ！

例子3：
女律師稱電子計票系統將票轉給拜登 侵侵團隊割席：她不是我們團隊成員

下，你想表達d乜呀？

有執法可能 等下先

不了 會影響accpunt銷量

三毛嬲嬲豬負皮？

召喚連尼住

Trump: 我個仔好好, FB: 拜登預計勝出選舉

#48 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又捉到一個揸撚住fake news當有寶嘅

幫手推

侵tweet: 溫馨提示：總務署一直都做得好好，但總務處無決定下任總統

Report極啲fake news 無人理

點解啲人咁容易比人FAKE到？香港嘅教育水平都算高架喎

連仔請正視下

Admin唔洗ban?

突發！特朗普政府正式認輸！

一句講曬！貼安心出行嘅黃店仲幫唔幫襯？

一堆pr 有目的咁想整死黃店

垃圾連狗選擇性執法dllm

連狗會繼續扮死

垃圾連狗

[11月25號]美國大選新聞總匯

請問now今日係咪又炒車

突發：賓周，亞利桑那州，密西根州公眾聆訊即將展開

屌你老母今日又嚟
諗住幾時做嘢啊屌

出面班三毛同左膠fake news風向撚呢幾日日撚日出fake news誤導人
請問ADMIN諗住幾時先做嘢？
點解佢哋啲fake news post就可以冇警示標語？

等我哋一齊嚟認識下咁多位仍然堅信主流傳媒嘅報導係一定冇錯嘅連登會然

（割席了） 蓬佩奧：國務院已開始權力移交工作 ！

Admin走哂佬？